忠告：追巴士還追巴士，咪撚拍玻璃！

好撚反感！我睇唔到就係你唔好彩！
尤其係啲持老賣老既廢物！

巴士佬上

車死佢啦

火到仆街

又黎

雖然唔係巴士，但我都係諗起：

屌穿你個閪啊！屌爆你個閪啊！

直接開車無視唔得咩

我都想，我驚開車hi到佢

諗起追巴士個幅圖

有啲老野會喺馬路度慢慢行過黎搭車

我屌穿你個西啊

係巴士上層睇到人好努力咁追巴士 追到站頭巴士佬唔開門抽頭走會好開心

吃我一記鐵沙掌